國安法殺到 香港人連機都冇得打？？？

［深旺早晨 19092020］國安法殺到 香港人連機都冇得打？？？